綠黨：澳政府應再施予人道保護

聯邦綠黨領袖Richard Di Natale敦促聯邦政府應效仿30年前霍克的工黨政府在“六四”天安門大屠殺事件後的做法，為澳近2萬香港臨時簽證者提供永久性的人道保護

By ABC News

據澳廣ABC報導，聯邦綠黨領袖Richard Di Natale敦促聯邦政府應效仿30年前霍克的工黨政府在“六四”天安門大屠殺事件後的做法，為澳近2萬香港臨時簽證者提供永久 性的人道保護。

sign it 促請澳洲政府保護居澳港人

迪納塔萊認為在澳港人返回香港後會因提倡民主或可能因在澳洲參與民主活動面臨迫害他在聲明中稱：“像天安門廣場”屠殺事件“後的鮑勃·霍克一樣，莫里 森現在有機會向世界展示澳洲的仁慈和同情。為了所有捲入這些悲劇的人，我希望他能接受這個提議“，他稱，”香港警察和黑警最近對和平抗議者的襲擊令人震驚， 完全不可接受。對和平抗議者使用武力是永遠不能接受的，我們聲援香港人民“。

1989年，澳前總理霍克在天安門廣場大屠殺後，在新州議會外含淚宣布，為超過4萬名在澳中國留學生提供政治庇護.Natale稱，這一決定是“澳洲領導者在世界 上樹立的一個光輝典範“。

推上10k
推上10k
推上10k
推上10k
支持澳洲政府給予保護簽證居澳港人

推！

推呀

推上10k
推上10k
推上10k
推上10k
支持澳洲政府給予保護簽證保護港人